應該再多啲以社會各界嘅名義搞嘅遊行集會

睇到伍淑清條老虔婆講要放棄香港年輕人真係好撚嬲。大家都知中國勢力刻意無視香港逆權運動係得到香港社會各階層各年齡層廣泛支持，企圖將自身責任推落年輕人身上，係由一開始邪惡嘅政權就已經打算透過遺棄香港嘅未來嚟維穩。

我地今後嘅行動應該更突出地向世界展示，呢個係香港各界嘅運動，銀髮族、法律界、航空界、師奶界，咩界別都好，如果唔怕被老闆清算唔怕被濫暴濫捕嘅，請多啲搞每個界別嘅集會遊行，怕嘅，都應該多啲組織起嚟匿名show pass網上各大社群Twitter reddit表態，一定要出盡全力否定中國勢力嘅表述，唔可以俾佢地咁樣消費我地嘅年輕人